有冇人知飛天南住咩醫院咩房

想探下佢

落咗去停屍間未？

出曬名喇啵 但我相信你入唔到去探病

附近黑底有眼 有狗守住

屌

周圍都有講啦不過你唔會埋到身

Facebook 公開的消息:
屯門醫院D1病房2號床, 吳X南

又話危殆？

係Facebook 見到的